泰國信佛A片女星與富翁「父女戀」玩完 物色新男友要睇銀行月結單

【唔係釣金龜喎】 信佛A片女星與富翁「父女戀」玩完 物色新男友要睇銀行月結單

泰國成人電影女星農納（Nong Nat）改信佛教後美國富翁結婚，但她說這段婚姻「父女戀」已經告終，正開始物色另一位「老細」。

33歲的農納「從良」後，2012與大她約40年的建築業富商內斯蘭（Harold Jennings Nesland）結婚。婚後曾大膽說，擔心房事過激會導致丈夫馬上風。
這段婚姻並不長久，農納最近承認，去年與內斯蘭分居，拖了一段時間後，對方勉強同意離婚。
農納說：「我從不需要內斯蘭養我。我不是釣金龜。我亦非走投無路。」她表示，內斯蘭有畀家用，但知道他在美國開銷大，叫他可畀少一點。農納又坦言內斯蘭太老，要人照顧，但她與對方卻分隔兩地。

農納說，對內斯蘭的愛猶如「小孩照顧長者」，現正物色與她生活方式配合的男人。她聲稱裙下之臣數以百計，要精挑細選，有意者須提供全身照、過去五年銀行月結單、離婚證書、國籍等資料。
英國《每日鏡報》

臭雞

專業做雞

有撚

秦國既女人點睇都覺得有棍

做雞都做到咁串

使唔使影埋碌尻

信佛A片女星

拍a片之前副計正d

碌鳩呢？